覺唔覺人真係好犯賤

其實無論係男定女都好
狗公定臭闣，毒撚定女神 都好犯賤
明知人地搵你攝下時間玩下你就咁認真
鐘個頭埋去越踩越深，到最後就自己每一日都係到叫春唔開心 犯賤唔犯賤？
有啲就係明知有個對你更加好嘅人，但係寧願鐘意一個賤人，一個背住你同其他人扑野你都可以原諒嘅賤人 咁樣又犯唔犯賤？

所以人真係好撚犯賤
越係想要啲得唔到嘅野
而最後可能得到之後又唔識珍惜

仲有就係呀
要識得對自己好啲呀知道嗎

覺唔覺你真係……

覺

好可愛
你自戀

我都知我好可愛

你知唔知咩時候會讚人可愛？

咩？

就係當你想搵野讚一個人，但發現搵極都搵唔到野讚
咁唯有話佢好可愛

屌你老母

嗱
你掛住屌我老母同咒我就有一刻唔記得咗唔開心啦

唉

上面位巴打

乖 錫返

上面個巴打

屌你

屌你兩次

平平

一百分

本來個post好sad

笑死

屌你地

咪臭係

Learn to accept it as part of yourself.

人犯賤就梗架啦 坑就係到見到都要踩

Agger

係，如果我係神嘅話 我會將品德水平量化，然後將低於水準嘅調去荒島迫佢哋自相殘殺

人幾低咪又會自相殘殺

假設對你好既係欣宜
咁你寧願俾人玩但屌女神
定要欣宜？

如果兩個條件一樣 鬼唔知揀對我好架咩

泥足深陷呢個成語係送俾所有沉緊船既巴絲

大屠殺咁款

葉

屌你欣宜咁極端
可惜有啲人就算有兩個條件一樣都係會揀賤嗰個

好適合

青

咪咁啦

好辛苦 望住佢地越來越甜

del未

我覺得人地有男女朋友先無踩得咁深 因為無希望
望住佢無女朋友又明知佢身邊無乜朋友但係仲同你聯絡個下 真係踩到落地心探埋險都番唔到地面

唔捨

g

未必㗎 最撚賤係佢有男女朋友都照比機會你

U

快點

來

Agger 擺明成日搵你吊你好似中意你咁又話未解決喎 啲朋友就會屌佢話佢on99

我幫你

屌 好撚認同
借啲意話咩關係好差就散就係到flirt鳩你

幫我

拎黎

Flirt都唔係問題 搭曬膊頭拖曬手咁做乜鳩姐而家

爽囉

唔尊重自己同我 都尊重下你個個未散又唔知乜鳩狀態既女朋友

會尊重就flirt都唔會啦

邊撚到會條件一樣啊 你搵兩個樣身材性格家底一樣既人俾我睇 雙胞胎都唔會啦

收佢皮囉所以咪

而且啲人犯賤係因為爭取付出過
當你付出完而失去就想攞番

市中心等

做得好 葉子要學

又想呃我了

拖埋攬埋錫埋又做乜喎

要學

差在未扑埋

就算有小小上落 犯賤個咋總會鐘個頭落去

無呃

點解

到左

我都係

我都想有人讚我可愛

呢啲我灑脫到 但而家個個佢無女朋友我灑脫唔到

扑佢老母咩

I took my time to learn and adapt.
And I am still waiting.
The only difference is that I am not sad and I am not depressed.
I am just simply waiting.

等到先得架Ching

我男朋友好可愛

一個問題
你為乜而拍拖？

笑撚死了

你好可愛

真係中意佢

所以等唔到都係架啦

自己無咩價值 從來無受人重視過 已經好努力對人好啦 點解都係無任何回報？點解啲人可以咁賤

越踩越深

Waiting for nothing

笑撚死了too

唔會識得珍惜㗎

等唔到就做朋友